香港人，搭巴士可唔可以唔好發岀任何嘈雜聲

想舒舒服服坐程巴士，已經好難

港孩放肆叫囂，d家長完全唔理，
其實你無控制唔到個小朋友，就唔好生啦

港女，講電話講是非大大聲聲，
知你係八婆臭四啦，唔好迫我聽你d內容
有本事就去紅館開talk show

地盤佬，三唔成群，隔位傾計，嘈音

近年港人質素差過大陸人，聽住歌都覺得嘈！

覺得應該立法係巴士上面講電話要終身監禁

喺巴士鬧電話交先至係juicy

d人要癲，返屋企癲啦=.=

啲師奶講電話明明自己聽唔到但係就愈講愈大聲

屌你表情撚

廢中廢老上youtube睇content farm片／打機係一定唔會戴handsfree
瘋狂剪指甲

想無聲搭的士啦

香港人出國都好撚失禮

咁你又唔叫停人

啲垃圾永遠唔會顧人感受 淨係覺得自己有權咁做 比咗錢… 冇犯法… 乜乜乜

正一賤種黎

嗰啲人唔識自律，冇公德心，唔知個醜字點寫
下下都要人出聲話先得